有冇人同我一樣都係鍾意睇好血腥嘅嘢？

無呀屌

樓主變態

你意思係cult片嗰d?

之前墨西哥兒子前肢解警察, 再殺埋兒子睇左未?

以前我都好驚呢啲，但間中睇人地IG啲手相，睇下睇下就上癮

未睇，邊度搵到？

哦，上面嗰個

上面咪有link

𠝹手相？
我以為係斬首嗰啲血腥嘢

都會睇

鳥克蘭人

樓主挑戰咗上面套巴西父子片未？

可能睇完痴左線

人呢？ 平時淨係睇𠝹手相，今次睇呢個嚇到暈左？

睇左啦

唔敢睇

都幾核突呢個 算得上係挑戰
但係記得心理發展成熟 先好睇